叫唔到麥麥送呀！

個網維修！
話咁大間公司！！
點算！！！
好肚餓！！！！

屌你老母落樓買啦

屌你老母，成世做處男啦

抵你成世食m記